好想屌人老母

近排陰莖好痕，想搵啲老母屌下

屌你老母

好痕就搽啲風油精止痕

Call老G驅風

人呀人！出黎啦人

屌過既人後尾同其他人結婚生仔算唔算屌人老母

咁未屌過啦